想推翻政權 有冇清john?

群鬥 兩批人對戰
每邊200萬人左右

利申唔係ff緊

其實200萬人肯以武力手段推翻政權，保守d計最少可以推翻個政權10次

人齊call我

武裝（鍵盤）革命成功，光復左香港再叫我一齊慶祝

有 1999999 條友再 call 我

有1999998 call 我

有1999997人再call我

到時你甩到P未

同牙連傾好左唔甩p了，甩左世界大亂

行動post👍🏻
推上熱門

呢個po無上熱門算唔算當手足condom

甩咗呢個係咪要開6日5撚3

人齊未？

跟隊

成個熱門都係d性癮狗

有冇政府想還拖？

Cc台班能樣 唔幫手推 運動要完了

日日情色Post都上到熱門